想拜師學整電話

有冇人肯收我呢個不才？

你呀妹/細佬有冇事先?
有事先教你整